黑警，你地咁得戚係因為香港人仲當你地係人

頭先同黑警對峙既時間企左出比較前既位置，有d大膽既朋友都同黑警講大家都係反林鄭，大家都係為香港，點解唔同一陣線，有人仲話黑警收份人工可能佢都唔想咁，唔好去言語挑釁黑警等等

換來係咩？舉催淚彈旗，仲竟然有d黑警主動挑釁

黑警，你地咁得戚係因為香港人仲當你地係人，仲當你地係香港人，仲當你地係有良心既人

香港人，會有人搶左你支警棍後比返你；仲會有香港人相信你地唔會亂黎主動行前同你地傾；仲會有唔少出黎既人手無寸鐵相信你地唔會大棍打

相反，黑警你地有當我地係人？乜野你地同胞受傷？我地受傷係咩？就抵撚死？我地受傷有一部份都係我地幫你爭取緊一樣野

「我地唔撚係左打鳩玩鳩你班黑警先出黎！」

漸漸當開始香港人唔覺得你地黑警係人，而係政府講乜就做乜既機械人既時候，我相信你地愈來愈唔好過，往後既社會事件你地只會一定更慘。下次當真係有人拎d你地老頂“作”出黎既抗爭矛，成班人係你面前真係想做低你地既時候，好自為之。

當你地逼到香港人發癲咁時候 就太遲啦 收手啦

三萬人點同一百萬人 鬥？

3個打100個人？

本是同根生啊 香港警察

香港人太善良